麥當勞兩個新包都係好撚難食

兩個包啲汁都鹹到仆街
好撚難食

個炸雞真係不得了

覺得幾好食wo

塊雞完全冇雞肉既質感 都唔知自己食緊乜

伏到仆街

南雞似將漢既變奏版

根本最好食就係至尊 大塊牛肉 又有清甜爽蕃茄加菜 個醬小小調味 叫做垃圾食物得黎帶d營養
以前實食至尊加豬柳蛋飽哂 但唔知幾時開始出乜尻芝士/磨菇安格斯冇左至尊
d新包狗屎垃圾咁特別係霆鋒系列
最有特色又好味既飯tastic又消失左 蝦堡都可接受
成日出埋d多汁到似爛屎既包
大佬有冇諗過食客食到好唔方便 成手成面都係汁 唔係屋企食一定唔會買 係出面食完搵廁所真係極on9
新包兩個食過 我寧願食板雞好過 唔係難食但唔值得去食

MOS BURGER!!

好食就唔會響佢個app度賣28蚊啦

岩岩番香港發現無左至尊好失望

至尊真係最好食

如果豬扒搭南蠻個蛋黃醬就正

以前成日去M記都係食佢

塊肉又唔算好乾
最正又有大大塊番茄同菜
可惜冇左

果塊係雞胸，鞋到死

好撚鐘意食芝士安格斯

好想食狂惹火辣脆雞，無左成年

玉子將軍